nước uống đóng chai vô cùng đa dạng về chủng loại, thương hiệu, dung tích cũng như thuộc tính sản phẩm. Điều này giúp mở rộng khả năng chọn lựa của khách hàng, đồng thời khiến tính cạnh tranh giữa các thương hiệu tăng cao
-> Chi tiết: https://longhau.com.vn/truyen-thong/tin-tuc-su-kien/nuoc-uong-dong-chai
